吉野家與廣告公司解約 解僱負責廣告事務的公司員工

香港文匯報訊(記者 甘瑜、文森)個別商戶為討好亂港暴 徒，竟然迎合他們打壓新聞自由的意向，聲稱要停止在某電視台 落廣告，其中寶礦力水特在發出抽廣告言論後，雖然事隔一日 「致歉」，但被網民狠批致歉言論含糊、毫無誠意。屢被網民侵 權改圖、改片用來傳播仇警、仇政府資訊的迪士尼影業，至今仍 未有回應。不過，被網民狠批發出辱警廣告的香港吉野家，擁有 該經營權的香港合興集團有限公司，其總裁洪明基昨日知悉事件 後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣 告事務的公司員工。

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱 警」廣告，洪明基昨日表示事先 並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大 會，全力支持特區政府依法施政，就發 生此事非常痛心。目前該廣告已經刪 除，涉事的外判廣告公司已經解約，負 責廣告事務的公司員工已被解聘。

唔駛幫親吉野家了．

不嬲都冇食吉野家

你班友整白名單 同擺啲商家上台一樣
拉佢地入政治 被迫高調表態
一早有巴打講 盡量唔好公開依啲抽起廣告嘅公司

吉野家連自己做咩人生意都唔知

fact check

抵你蝕住做

Ok
得閒打下去食環啦唯有

成埋白痴仔對焦伙啲廣告商
事實 原先巴打對焦減低某台廣告收入
只要抽起廣告就達到目的
點知成班傻仔周圍迫公司表態 再扣上政治帽子

對焦已抽起廣告嘅商家 根本搞屎棍

Bye bye 了

fb個post係del左以後都唔會食! 咁愛國就咪用日本仔既品牌做生意啦

大家樂 M記 應該common過吉野家好多

要杯吉野家了

完，唔使食

屌 唔撚食

垃圾吉野家

呢D就係支那仔所謂既棒殺
連登小朋友不嬲鐘意亂鳩咁黎
有真普選唔理係到玩掃貨開PARTY

好多自視過高
隔黎post有條傻仔仲話個啲抽起廣告嘅公司
其實係想要你地‘免費宣傳’
根本擺佢地上台 對佢地生意有負面影響

好，唔撚食 恥與為伍

轉食加滕屋

阿吉家知唔知，佢地大陸店d座位七成係吉既

文匯報

屌你老母以後唔撚食

先唔講吉野家咩立場。以事論事，吉野家越嚟越撚難食又貴，宜家食吉野家慘撚過食波仔飯

正廢柴

乜唔係佢fb自己抽獅子狗水玩出事咩

好彩未幫襯 慳返唔洗食

暫時飲住寶礦力先

之前佢自爆話係用支那米
唔係日本米唔使驚輻射
之後都好少食

幾年前都有食早餐同下午茶
依家越整越垃圾

呢家兩邊都唔撐 又無廣告公司 恭喜哂

好平 不過太少分店

又一間唔洗食

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

日本都無咩人食吉野家啦
年年蝕到仆街
日本營運都開左另一個品牌はなまるうどん賣烏冬啦

有無日文巴絲寫信去日本總公司,投訴香港吉野家製造白色恐怖，破壞品牌形象，回收佢個專營權

有無日文高手寫信比日本總公司要求收返香港代理其實而家吉野家呢個品牌得返香港係賺錢日本公司想轉虧為盈就應該收返香港呢隻金蛋黎自己做咪再比D垃圾奶共狗影衰自己個品牌

平時一向有選擇困難症
依加又少個選擇
真係

咪係 自己響到抽水都係想博宣傳姐

好撚難食呀

叫松屋過黎

罷食

況且食得吉野家都係年兄人
得罪哂香港既年兄人
仲想係香港立足？

唔食了

唔食啦dnlm

咪傻啦
日本吉野家蝕到差唔多摺埋咁濟啦
得鬼閒理咩

松屋

去大快活打邊爐

讚成，去佐敦個間成日有蚊蟲，環境好污糟

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大 會，全力支持特區政府依法施政

轉行賣牛汁湯包會唔會好啲

罷食！

抵食過扑野家好多

其實吉野家好食係邊，又唔係特別平
得個火鍋

下次吉邊買料去打先

點撚樣啊 係咪又要批鬥吉野家呀連登仔？
你地肯聚焦最重要嘅訴求未？

祝你蝕到仆街

吉野家本身都夠紅我唔明點解一張竹輪之後有人當佢神咁拜

侵權改圖...？
唔係有二次創作咩
咁長輩圖啲荷花蓮花...？

仲幫襯？

日本牛肉飯龍頭係 人中之龍果間

佢fb個post刪左

同問

吉野家，不了

公關災難

好彩今日冇食

不嬲都憎食扑野家

係

Btw好撚明顯扑野家fb係外判
唔係in house
抽水post 呢個其實好撚mild

*贊成

有冇得同日本果邊講
香港吉野家 環境惡劣
有由甲
D 枱長期唔抹
上次見D 遊客入黎另晒頭
影響吉野家聲譽

Push

商家佬都係向錢看咋
天下烏鴉一樣黑
日本吉野家鬼會撐我哋咩

就係蝕錢先要收返香港呢隻金蛋黎做,香港吉野家係賺錢架

屌, 今日先破例食左一次, 家陣又要罷食返……

唔洗再食

右下碗野屎黎?

唔會再食吉野家

吉野家係咪想起連儂場

個日佢出完廣告我仲突登揀最貴個飯食
屌你老母我而家就算附近得你呢間垃圾我都唔撚會再食 食屎啦你地

唔撚食

個地下長期痴立立

快D死上大灣區啦，我想係香港食松屋

食屎啦唔撚幫襯

唔再食吉野家

岩岩先上完神枱 咁快跌返落黎

推 以後唔撚食

比$50坐成晚等佢做少幾轉，賺150變賺得50

吉野家係講緊獅子狗咋喎，有乜辱警？唔通…
咁咪即係官媒文滙報確認咗警察=撕紙狗

以後不幫襯，連登仔請改食燒味飯。

仆街啦吉野啦

Ok 唔再食

推

以前下午茶夠抵食，
加埋日本品牌

On9吉野家

獅子狗丫拿

其實又係啵，負評都要講。

唔食bye!

利申: 食得好密

收皮啦支那狗 支那狗死全家老母俾狗屌 你知唔知

間間都係

黑龍江米

你唔比人鍾意做廿幾蚊下午茶 霸住張台妹成個下晝嘅廢老生意？

撕紙狗自己對號入座, 從呢件事得知, 官媒已經積極吹風, 打壓商家

好廢香港吉野家

佢支那狗嚟

以後都唔撚食dllm

講下竹輪都炒人

Okay唔再食

小氣到咁

食過

狗都唔屌

以後唔食，免費都唔食

咪住，加藤屋好撚難食
情願唔食好過中伏

人都炒埋，屌你老母
從今以後唔會再食

雞飯d雞細過以前勁多又貴左

大陸好似有間叫吉野大家，個大字同background 一樣色

898

吉野家間agency 就真係condom 啦 屌
20分鐘幫佢刷10k likes 平時一個post都未必啦 on9
況且出post 都要你in house approval 你推落agency度 屌你老味

支那東北無污染大米都有人食

有冇咁多廢物呀

講得出 做唔到
唔撚食

多人打邊爐嗰排舖面會特別臭
成間舖油笠笠咁睇見都唔開胃

香港吉野家合興架咩？

我宜家就憤怒啦 屌你老母
我以後寧願自己煮飯都唔撚食你吉野家
等D垃圾廢老食飽佢 最好食到佢高血壓爆埋血管

員工態度差到離譜

嘥鬼氣，日本公司乜都唔使做齋收 franchise 都夠哂啦
佢先唔會啋你

我本身好欣賞吉野家個火鍋
但我出賣唔到良知，
我唔會再食啦

撤出香港唔該

深水埗個間見到有甲由係鋪面

成件事你都未搞清楚就衝出來柒
上邊講緊吉野家fb 獅子狗個post呀
醒少少啦 屌你老母

文匯報 信一成好啦

同達哥一鳩樣，又想拎光環又要搵銀，食屎啦

幾時連文匯報d fake news都信

[發夢 + 長文] 最近玩緊一隻叫「自由」既遊戲

又有鐵板餐 多嘢食好多

咁罷食lo

呢個世代唔係中國都有業務就係有中資啦
只可以話要接受現實

炒左人係事實, 香港吉野家個老細係紅底政協

吉野家感覺地方好污糟

自己整啦
鰹汁, 味醂, 洋葱咋嗎

仲要二百like
都唔知做乜9

跟!

弱智仔，依個所謂既膠層，咩年紀同咩地方最多人食吉家佢都9成唔知
得罪晒班主流顧客

賺都咪撚畀佢賺啦

叫啲廢老去打邊爐囉咁串，以為自己m記呀

屌你FACT CHECK個文匯報 FAKE NEWS

啲牛愈來愈少，以前大牛啲牛多到遮住晒啲飯，宜家勁少，見到晒啲飯。

千奇唔好尖叫米奇

好彩不嬲都唔食

你點知炒左人？

口就話唔幫襯轉個頭咪由係繼續食

香港人有咁團結就唔使搞成今日咁

post del埋啦

同罷睇tvb但係繼續追愛回家班撚屌一樣

隔住mon都聞到陣臭味

好鍾意食吉野家
但唔會出賣自己良知
一定唔會再食

好多客都係後生仔 好自為知

以後係吉野家 食加藤屋。或齋坐

Post deleted = 炒左

所以香港人係抵死，一邊有班人唔怕死衝最前，另1邊就有班主動俾人打

諗起都想笑

大大力同藍屍講吉野家笑黑警
之後藍屍就日日引文匯報反擊

結果兩邊都冇人去食，哈哈哈

可以唔洗再食了

連吉邊都差左
芝士竹輪都慳住慳住

人地大陸市場多收入過香港

我估計合興個經營權都唔係好樂觀

罷食到佢仆街
等佢賣尻埋俾美心好過

準備睇吉野家照樣日日爆滿，反正你唔識大把人食

自從冇咗蟹籽飯就冇食了

唔關事 香港老闆紅底藍絲黎

Bye bye 吉野家

下，我返大陸個陣d座位幾乎吉嫁wo

啲廢老都可能有幫襯嘅
叫杯野飲坐半日囉

你估你日本人咩，港狗學人講團結

點解要逼我罷食牛肉飯

咁樣算唔算無理解僱 告得？

自己買材料煮

好大機會第日變老人店

咁事實又真係搵學生仔lunch time同廢老tea time 生意
一大堆流利普通話中小學生去食 吉野家又真係驚你有牙

石禮謙係合興獨立非執行董事

吉野家全世界得香港係賺錢

吉還吉 人地老細大陸條水點會係門面野 個個大陸做 店面吉既都係檯底交易架啦 咁先係愛黨既作風

暫時係文匯報自己尻up啫

兩邊都不討好

叫馬鞍山巴打如何是好

好野 食屎都唔撚食吉野家

你估你支那狗咩，
而家無撚得食一定要食佢?

你71有冇份衝立會？

如果補足錢吹佢唔漲

有冇解到真係唔知 只知個po真de左

屌 就黎有野可以食了

洗撚理條傻鳩咩

香港吉野個老細大陸檯底好多野

個 post 真係刪左

文匯報可唔可信

理得佢仆唔仆街，總之就唔食啦
轉去katoya 幫襯下人地唔好？
根本唔關佢會唔會收皮事不過最好收皮啦 扑野家

我只係信到去同PR公司解約
炒魷係人地公司事務關你合興咩事

你想食未講囉
又未去你食就批鬥你嘅

睇吓點囉，成班狗講就咩撚都唔食，轉個頭咪又係照食，係香港都唔係冇試過咁㗎啦

你哋記得唔好食呀，位多d我去食都舒服d

巴打誤會啦
我知佢3毛嚟

緊係食，你班友唔嚟阻住哂環境好咁多點解唔食

你班友有咁團結再講啦

真，嗰班撚屌莫講話衝，就連上街都可能未上過，一味話自己冇心情，然後睇愛回家輕鬆

放心啦你要食屎冇人會同你爭

佢係同PR公司解約
再炒埋自己公司個PR職員

一直覺得好難食
以前玩健身仲成日聽人講要食吉野家 肉少到仆街 又勁撚難食 又貴

睇住同場隊友俾人打，唔係拉開佢而係唱歌拍片，唉都係算，早d返歸

佢自己台底姐
吉家又一直賺變蝕，佢唔洗向班股東交代？
佢ceo嚟咋

香港人咪又係死口硬，要行動起上嚟一d 都唔團結

吉野家照樣日日賺

清淡

咁你未出返去囉
入嚟話人知自己會繼續食？
到係好撚想比人批鬥？

拍片講真一個就夠，其他人袖手旁觀，無嘢下話，會死人咖

早餐炒蛋食過有蟲

肉燥撈米粉的東西

最好啦，準備睇最冇骨氣嘅港狗幾時跪低

真係越黎越難食

通常做法係股東屌到先再算既 佢一定會以個人利益行先

唔知你係激脹法定點啦反正我就唔會再食

原來獅球嘜都係同一間公司
但獅球嘜又搵杜汶澤賣廣告

3毛走啦
如來佛祖都保你唔住

吉野家D牛肉飯好撚難食
淨係有時會食佢D下午茶烏冬
有KFC M記 大家樂 大快活 洗咩食吉野家

一撚早blk柒左

其實唔理有無炒先
果個post都要del已經係一個大問題

咁呢個係士氣問題黎

罷食？
又要證明香港人骨氣係幾咁脆弱

陳太講明佢同鍾庭耀係要寫「屬於香港人的民情報告」，我真係感動到差啲喊出嚟，回歸20幾年，政府有冇幫香港人寫過一份報告？無！一份都無！一段都無！一隻字都無。次次都係北京落柯打，跟住要香港人硬食。無一個特首企喺香港人嗰邊。多謝香港良心肯為香港人寫幾隻字。

我尋晚同法律界朋友食飯傾開呢單嘢，我地認為陳太係想打兩條戰線：「法庭穩守戰線」同埋「國際篤灰戰線」：

大家仲記唔記2018年佔中九子單 Case？連續審咗差唔多20日，但第12同13日嘅審訊係不容忽視。當時代表戴耀廷、陳健民同埋朱耀明嘅資深大狀麥高義突然要求法庭建立一個新嘅豁免例子，傳召中文大學新聞與傳播學院院長李立峯教授做專家證人，同埋接納佢喺2014年佔領運動期間所做嘅民意調查作為證供，證明當時嘅「公眾意見」（public state of mind）。

律政司嗰邊完全被殺個措手不及，想阻但又識阻，結果法官真係接納左麥高義嘅申請。李立峯教授上庭做專家證人，喺法庭解釋民調結果，證明香港人無被三子煽動上街佔領。當時好多人 (包括李立峰自己) 都無諗過 4 年前做嘅民調，最終會被呈上法庭。雖然佔中九子被定罪，但至少李立峯代表香港人喺法庭上講清楚雨傘運動期間嘅民情。

上年嘅報導：

我地堅持釋放義士同埋撤銷檢控，但都要有兩手準備。萬一有義士被起訴，唔知律政司會告邊條罪，亦都唔知遇上邊個法官，但及早準備定啲料俾大狀拎去打，點都好過乜都無。所以今次呢份民調同報告，幾年後喺法庭可能有作用，唔該鍾庭耀都要準備上庭作供！

至於「國際篤灰戰線」，陳太講明做呢份報告係俾外國領事睇。我地之前去領事館都係交封信，但陳太今次搵埋鍾庭耀出手，份報告完全唔同玩法。佢老人家深明同林鄭講嘢係無Q用，所以一心向國際社會篤灰，話俾全世界知中共同林鄭點樣玩鳩香港。

香港人俾中共恰咗20幾年，出面越嚟越多人關注，大家睇下何CC同肥佬黎就知。加上美國而家傾緊 《香港人權與民主法案》 ，日後香港一舉一動，美國佬都會望到實。英國首相選舉其中一個候選人候俊偉近排都大打香港牌，可見香港而家係國際角力場其中一個武器。

陳太同馬丁最近兩次去美國都見到副總統，馬丁之前更加見過克林頓！下次佢地再出去，分分鐘有機會見侵侵。以前佢地只係靠把口講，今次就提交埋鍾庭耀份報告，再提升一個層次。你估班鬼佬會睇陳太份報告，定係睇毅進舊生會嗰封英文信？

睇到呢度，你明唔明陳太做緊件事係幾撚緊要，大家快啲課金啦！ 而家先40萬！一定要推到100萬！

啲味其實好過吉野家

辱警？黑警係咪有特權尊貴啲唔屌得？

係呀唱反調就3毛呀，用你個閪腦諗吓啦

三哥開既日本野

唔食啦，個Post一個警字都冇都話辱警，文字獄呀屌你老母？
啲分店又污糟，枱櫈地板全部油淋淋嘅

係囉…
我未做p牌絲打的時候喺果樹等人, 係聽到佢地講連登啲帖, 本身真係有好多巴絲過去架……

日本人就真係罷到m記say sorry啦

樓上班港狗口就話唔食唔食又點點點

轉個頭吉野家照樣場場爆

一早知你班港狗最冇骨氣

加滕屋>>>支野家
又用支那米 又彈出彈入 不了

我知呀

個員工好慘

怯污糟就唔好食

すき家

又眾人皆醉？
同3毛有咩分別呀？
你個閪腦比屎忽坐撚住左用唔到？
最撚醒係你呀 乜都比你睇穿晒

Promote下獅子狗吉邊都比人炒，就算係都話網民過份解讀啦完全關公災難，自己衝出黎

今日先幫襯完 之後都唔撚食了 你老味

呢個真,特盛都係好少肉

講事實又唔撚得呀？？係咪又接受唔到呀屌你

事實就係港狗做咩都唔團結冇骨氣，吉野家驚都未驚過

慳返

五毛 你真係too much啦

大家應該去微博
簡體字傳吉野家辱警
等佢畀人兩面夾攻

佢咁做證明個班真係撕紙狗

啲食品已經不倫不類，
賣牛丼賣賣吓賣到牛角包/多士

on9
你歸藍黃一邊都會有人撐你有生意做 你而家唻個360度反智轉身令到廢老覺得你為生意
唔係真心愛國 後生嘅又得罪晒
點做生意佬

你未最撚冇骨氣果個囉

吉野家難民幾乎清一色老坑

吉野家香港定日本都係仆街公司
日本果間呃鳩筋肉人作者好多年，幫佢地免費宣傳

tvb總部又圍唔到，搞tvb記者又俾記者協會話。除咗搞廣告商仲有其他方法？

得喇，依家慳返啲錢

好慘

再留多次

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

恥與為伍

兒登大型交通意外

明明係第15頁話左合興係紅底, 係要無視既

合興老細仲有獅球嘜

嘩屌

去微博或者其他中國平臺用簡體字寫
吉野家辱警
引用媒體一早做好嘅文宣
自然有藍絲招呼佢哋
等中國人來港就唔會幫襯
清靜啲都好啊

轟! 炒啊!

以後唔食

以後唔撚食

赤牛丸

More

演變成民間內鬥就中曬中共下懷
大家呢樣反果樣反
無力感只會越黎越重
罷食吉野家根本無助現況

你都on9,我由頭到尾冇撚講過唔食，關骨氣撚事

中信M記，簡體字包裝吉野家，依兩個我好耐之前已經講過，當時仲被連登仔屌。

連登仔講擺食真係算鳩數，同大陸人講抵制日貨一樣，永遠都唔會成功

轟乜撚姐
依家唔食咪得
成個弱智咁起返之前既野出黎真係好撚戇鳩

一個獅子狗就炒

日本扑野家係自己玩自己..
八幾年仆晒街果時叫筋肉人作者係漫畫幫佢地宣傳，仲話以後拎住個大桶就可以係扑野家免費食牛肉飯食足一世，點知作者拎個桶過去果時話要俾錢

屌你老母 紅底 以後唔撚食

香港吉野家D柒事多到數唔完

永久罷食

洪: 多謝幫襯 🤑🤑🤑

醒小小 係佢吉野家個小編出貼 佢可能唔知自己老闆深藍

得，唔會再食吉野野家

唔好撚講笑啦
呢間嘢喺日本都無人食，超失敗
唔係香港個market有香港啲人大搞下午茶餐、邊爐，有啲後生去食，間嘢負資產咗好耐
間嘢真係賺緊咩錢都未撚知

奶到咁盡 CLS

下話

以前都話貪佢下午茶平
而家都貴左好多

係無助架啦 不過點解要助人氣焰
其他對準政權嘅方法我地都冇放棄到

口講支持，一直關注事件，
但又唔上街，連罷睇TVB新聞都做唔到，
呢類人根本就係助紂為虐，等同藍絲

骨氣唔係講緊堅持呀
係講緊會去對抗不公嘅氣慨呀
屌你仲話會去食
你邊撚到有骨氣呀傻鳩
唔係關骨氣撚事
係你同骨氣唔撚關事呀
你根本就冇

真係好撚弱智
無講過你
單機啦

你地班藍絲傻閪咪一樣話抵制保礦力

問題係你地睇唔到效果會一班人會洩氣啊
個個好似你咁硬淨 我都吾會講呢句

當個老細奶到為一句「獅子狗」迫廣告公司/公關部門炒人

點解罷食又係批鬥？

小編抽兩句水，過左一兩日人地都唔記得，
老細自己ON9炒人又煲番起件事

剛剛參加了撐警大 會
剛剛參加了撐警大 會
剛剛參加了撐警大 會
剛剛參加了撐警大 會

支持吉野家，一日3餐都去食

白己抽水，人地讚佢靚抽，都係連登捧殺？
個老闆好柒by the way

呢場係長期作戰黎
和理非都需要時間先理解到再冇和理非嘅生存空間
呢個政權有咩依郁都召集到五十萬人出黎
放心 民意一日都唔會平息 除非佢講撤回兩隻字
係佢做到二元對立呢個局面
14年雨革都有彎轉下

屌，撐警？

大家可以Block左佢
1毛認證
你都唔洗拗啦
理虧比你拗十年都係輸

馬鞍山就得一間既

你咪屈鳩我1毛囉，我又冇損失，你班港狗慢慢啦，幫你霸定位等你返嚟食

我兩日飲左十支

唔駛食了

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

唔好意思 阻大家一陣 幫手推行動post上熱門

唔怪得有啲肚痛

係佢老細自己柒

執柒佢啦

完全封鎖「MisaMisa」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

個個吉野家舖位旺區，舖租唔平，

好快見執舖效果

下獅子狗同警察有咩關係？
我由細都係咁叫

唔撚食，88

邊有周圍迫公司表態?

有冇人post去日本twitter

大家有無屌錯人？
香港吉野家唔撚係合興
人地係大陸開吉野家

如果香港吉野家真係撐警
就唔會抽克警水
撕紙狗其實叫竹輪啦

本集團在中國經營領先的快餐連鎖業務，擁有吉野家(Yoshinoya)及Dairy Queen快餐連鎖店舖。於二零一八年十二月三十一日在特許經營地區（包括北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省、吉林省、河南省及內蒙古自治區）內已開設357家吉野家店舖、173家Dairy Queen店舖和29家其他店舖。

唔信香港吉野家會係咁

連登仔先要來一個殺雞敬猴

200萬市民力量 vs 政權

正版神樂係大陸妹，神樂呢個名你無用錯

趕佢返大陸，歡迎家樂福回來

加藤鷹麻辣牛飯無得頂

再見了吉邊

唔係合興不過同一個老世

咁就更加目標明確，大家罷食吉野家，同廣告公司擺返個公道

本來就垃圾 全部大陸食材

push

仲諗住冬天日日去打邊爐

洪明基先生，現年47歲，為本集團行政總裁，負責本集團之業務。彼於二零一二年三月十二日獲委任為本集團之執行董事兼行政總裁。洪先生為本公司提名委員會成員。洪先生於一九九二年畢業於美國南加州大學，獲得理學士學位，主修會計，其後取得中歐國際工商學院的工商管理碩士學位。洪先生擁有超過二十年商業管理及快餐業務經驗。洪先生自二零一八年一月起獲委任為中國人民政治協商會議（政協）全國委員會委員及自二零零八年起獲委任為北京市政協委員會委員。根據證券及期貨條例，洪先生為本公司之主要股東。

你講得都有道理
和理非變勇武係需要突破心理障礙
時間耐左當然突破機會變多
不過會多一種無力感既風險
多少人又會被無力感征服 放棄反抗
多少人走不出困境 下場很可能就係自殺
遲D出街呢間吾食得 果間吾食得 有D屋企人又問你點解
我想問各位反一個餐店到底值吾值得

其實無可能唔知，因為呢d po每次廣告公司都要俾佢地check，上到十幾人去睇，改八萬次先出得，宜家係老闆堆隻鍋俾負責聯絡個個pr多d

佢就係知做咩人生意
香港吉野家係洪氏集團，又即係合興集團，旗下係獅頭嘜，超群同埋大陸吉野家

不過都係一件貨品都唔會幫佢買

估唔到天下吉野家一樣紅
唔撚食

香港有咩連鎖食店係撐香港人跪求

898 吉野家

屌你老母今日先突登食完

吉野家不嬲唔撚食，愈做愈呃錢
碗牛肉飯得果幾塊薄到仆街既牛肉
個邊爐仲撚cheap，垃圾肥牛都算，啲配菜cut到薄薄一塊塊

佢唔係同譚仔同一個老細咩？譚仔好似藍底？

就算食都係大家樂大快活算
唔掛得知吉野家難食左咁多原來2012年俾中資合興收購左

屌佢老母

自從加汁要另外收錢之後已經小食
而家肯定唔會食

罷食吉野家

我都唔想公開 但佢係fb出貼

佢個野菜煎雞飯塊雞煎得好乾

認真，就撚算你地下午茶幾平都唔會再撚食
以為自己好撚巴閉

唔好跟車太貼⋯⋯

呢班就真係跟車太貼啦

Fact Check 下啦。合興係做中國大陸東北部吉野家既業務架。樓主班柒頭仲信文匯？你地可以屌鳩人地係政協但我知道肯定香港吉野家唔關合興事。完

唔再食

共產黨已經話俾你聽

TVB = 共產黨

聽講吉野家D牛係通宵放洗手盆解凍
勁多小強食過爬過
所以不嬲都唔敢食

如果大家要攪合興既。唔該攪埋以下品牌
講野前唔該Fact Check 先

寫錯佢係合興旗下係文匯報柒，但同一個老細係事實，而且之前個 POST 刪左都係事實；佢解釋番之前個 POST 咩事既，咪再睇下點囉，但連呢樣都唔做既，咁唔怪得人唔鳩食佢嫁

你不如check下洪氏家族係香港既生意先
我唔係幫香港吉野家但我係識人係合興先肯定係假新聞

有咩事call 食環 記得

譚仔唔係日資公司咩？

對間野一向無好感,掛羊頭賣牛肉

以後唔撚食吉野家！
利申：吉野家Fans

屌原來一直以黎比緊錢藍絲賺
屌佢老母好想嘔

以後無得食吉野家邊爐

私人業務要去查冊
唔爭在自爆應該要搵下合興飲食集團有無賣到香港盤。我淨係知道合興(叫做母公司 ) 係無香港吉野家業務

２０１１年你都搵埋出黎
都話唔係合興，係洪明基旗下既公司呀

byebye 吉野家

唔洗表態其實

唉我都唔知點講 2011引入2012北上買北京盤
因為真係親耳聽過係香港吉野家唔關呢條粉腸事先自爆 我淨係知佢家族好多生意而家又賣緊
大家要明商家佬d盤成日買黎賣去。而家上網揾到既野真係得咁多。再去Fact Check就要查冊。因為無上市。

但係我唯一好肯定合興集團主力係獅球嘜。另外平時係天星碼頭。屋苑商場賣雞仔餅個d傳統小食 d popup 都係合興。

請連登發起全面扺制野家宣傳

靠下一代喇

exact7ly

朋友做過吉野家，啲牛肉過期會照賣
有咩頭暈身㷫一定唔關吉野家事唔好報食環

我真係唔知吉仔係紅底

又黎越反越紅

D凍肉全部都係啦

香港人唔食吉野家既話，我JJ插針由落馬洲全裸跑到淺水灣都得

利申：冇食好耐

根本就係
霸道到仆街

再見吉野家，永久不見

屌你老母仲要出撐警會，得，大家明架喇
以後留番去日本先食，你咁撚憤怒不如係吉野家門口貼埋撐警海報喇，睇下生意如何？

btw姐係開獅子狗post個巴打比人即炒左？好撚慘

做生意既野少一單就係一單，我地消費者只要夠團結一定能夠拖垮佢盤數（利申：平時有幫襯開）

有種全面撤出香港

繼續攞個廣告去藍屍page宣傳
叫佢哋罷食吉野家

係時候出長輩圖: 抵制日貨, 毋忘國恥

本身都少食，而家不了

點解呢個回覆有咁多好評？

嘩屌，咁撚鬼既。

dllm

佢del左仲撚柒

吉野 88

冇食開冇得罷食

擺條毛咩

立即唔想食吉野家了

d 野愈黎愈貴，份量愈黎愈少，堂食張檯仲好污糟好似廿年冇抹過咁

近呢一年食既次數唔多過5次 而家直頭blacklisted

何來辱警廣告解釋反獅子狗個名由來就辱警？

都係，其實唔好食

講句獅子狗都要被炒

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一定要抵制

食開食個tea 以後轉食其他

去fb推爆佢

吉野家 Blocked

係唔係真？
係的話永遠罷食！

呢兩間可以置頂排首位BYEBYE

間唔中早餐會食下牛麵，其他餐狗也不屌

真係冇乜見過吉野家有老野幫襯

死撚吉野家咁多學生食
係咁先

如此事屬實，永遠唔再食吉野!!!!!!!!!!

係咪炒左唔知
篇文確真冇左

之後情況就會唔同㗎啦

如果係真既都幾可悲
香港從來都係經濟城市，一個廣告咁好效果應該開心
可惜中共管既地方就係乜都政治化

factcheck

食環

唔食吉野家仲有大把選擇
反正佢地客戶群年輕嘅都佔唔少

推

譚仔三哥開架

唔食喇

南亞=真香港人
仆野家=瀨共廢中，話香港人係暴徒，話做得香港人就唔應該爭取民主

平時都間唔中會食吉野家
依家唔會再食

學m記廢老唔叫餐跟住係吉野家坐足一日

佢有無諗過其實好多廢老唔食牛
無咗班後生

幫佢宣傳
吉野家愛國撐警！
撐警同路人任坐唔嬲

不吃了 食牛會爆瘡🤤

會每次去堂食坐響入面既起碼8成都係年輕人

淨番2成可能係一半黃 一半藍

求松屋進軍香港 我食足一個月手

佢而家靠邊爐圍皮 先唔講牛肉飯d 牛肉超肥又少，雞飯俾果d唔係雞肉係雞粒，新出既餐又垃圾

唯一叫邊爐好少少，但堂食既環境又污糟，個爐同餐具又污糟 又唔係特別平

好似日本國內業績已經差，香港質素都不停倒退緊，大家齊心罷食

佢地仲唔快d叫癈老餐餐食佢d肥牛啦

日本吉野家都就執 香港仲咁玩 炒鳩左 ceo佢啦 最鐘意食 我都會霸食

建議吉野家員工離職 等佢連舖都開唔到

發起介紹新工作
給吉野家餐廳員工大行動

搖撚準備！

SD去日本公司
要佢收回代理

我就1823咗投訴有老鼠

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

同一道理 同保礦力似

咁樣又關政治事 食屎啦閪野家

呢個比人炒咁小米果個點

強烈譴責吉野家將獅子狗同警察拉上關係，獅子狗咪獅子狗，關警察咩事？

中立派佔一半
其他就係自由行
做反對派生意就聽執啦

今次真係估小米唔到

同三哥同一老細

唔食吉野家啦

與恥為伍

香港吉野家賣左比大陸公司好多年啦

大家幫幫手，檢查食市衛生情況，
日本吉野家係好注重食物質素同衛生架！

吉野家之前係咪拍晒片仆街經理玩個妹妹仔？

支持員工上嚟分享
我哋撐你

Gd
可以唔洗排隊

寶礦力係sorry for inconvienience
文匯以為向佢地道歉

大家unlike fb page，佢個like數已經跌緊

平時睇佢d post幾好笑、好正、好貼地，宜家炒左唔洗睇啦

厲害了吉野家

呢班仆街以新聞自由 打壓 新聞自由
收皮啦 你果啲叫黨聞
完全違反左press係社會上應付既責任
何況人地落唔落廣告 夠係人地自由 你理鳩得人咩
吉野家 以後唔食

屌佢老母 自己產品獅子狗都唔講得？

To 吉野家員工

其實辭職 都係一種表態

由期partime

你真心唔同意你總裁撐警

記得約好你同事 一齊同一時間辭職

其實搵過份工唔難

收到

個post都無一忽辱警
個老細割蓆不得止
係炒撚左可能係我地呢邊嘅爸打
大家識做啦

藍絲覺得係辱警
即係都認同死黑警係獅子狗啦

０８年 係時候幫佢宣傳返呢單野

扑野家已入blacklist 了

咪睇下點 幾年前既吉野家就多人 近年少左啦
後生仔女唔食 生意一定跌唔少

宣傳獅子狗都叫辱警

永遠唔會再食

午餐貴到呢，唔會再去

唔駛幫襯

連登仔一向鐘意逼人表態架啦第一日知咩屌

又多一間

垃圾

返去微博啦，翻牆扣你500分阿

good idea

擺食

唔使再食吉邊了

試過食完溫泉蛋肚痛
宜家打邊爐又貴又少
又無左三文魚蟹籽飯

大家識做

大家睇清楚，合興唔單止經營吉野家，佢哋另一主業係獅球嘜食油！幫佢地推埋呀

晚市勁多後生仔打邊爐
午市晚市正餐太貴 不了

而家個老細走出黎話自己參與完撐警遊行 你就知佢真係戇鳩架啦

打邊爐質素同以前差唔多無計
但其他正餐真係牛肉好粉，雞肉又少又細舊
飯量都少左好多，仲有無左三文魚飯

真罷食

巴打係咪m記高層？
叫m記都試下 想睇下效果 食下花生

後生仔冇咩錢、選擇唔多、可能會罷食一個月既

呢d連鎖大舖 一定要大肆宣傳罷食行動 咁先可以做比其他小店睇
就睇下無香港人食 靠班晚晚食住家飯既廢老同大陸哩 睇下你地係咪仲有得賺

M記前排話d食物過左期幾年、過多幾個月一樣人山人海
你估真係全香港反警察咩

洪氏飲食集團(香港吉野家、超羣、廣州芳叔及碗家)

rubbish

要求日本總公司同香港代理解約，直接 takeover or 由其他公司代理

呢啲快餐店要長期罷食真係有難度，但如果要我呢兩三個月提醒自己唔好食，應該都做得到

利申：每月食2-3次

罷食了

咪試下 咪話睇下效果不過正常都唔會咁做
其實吉野家老細柒唔切 PR正常都唔會發篇咁偏頗既稿

仲有獅球嘜，佢話自己係香港煉油廠，唔叫自己大灣區，即係支持港獨

On9

係因為獅子狗廣告呀，幾時有逼人表態
On99

以後唔會食，講完

係因為獅子狗廣告呀，關連登咩事
佢係第一間衝出嚟抽水嘅公司，唔係抽廣告囉屌

星期日去"光顧"各區吉野家，每間五百人應該都夠佢地"生意興隆"！😆

唔會再去食

我又5信你條柒頭無腦都知

吉野家你都話做唔到
你真係返屋企收皮啦

吾撚夠未呀屌你老母

大快活

重問翻我幾時逼人表態，咁好心你發表下你嘅偉論啦係個的post，洗唔撚洗post 埋俾你呀7頭

唔咁做就得罪藍陣再加中國市場，佢緊係識揀

"it's what you do that defines you."
Batman Begins, 2005

呢個至真
不過我始終都覺得商家都係做牆頭草 最好

希望班年輕員工可以集體辭職, 睇下班師奶襟機執野可以有幾快

樓下個間執左

日日輪住食唔同茶記都有排食啦, 或者大快活大家樂

以後唔食吉野家了

最低工薪生效屈d 員工轉自僱
罷食大家樂都冇人記得

在2011年12月1日，合興集團以34.75億港元，收購洪氏家族 Summerfield Profits Limited 股權，資產包括在中國東北及華北地區（包括北京、天津）兩家快餐連鎖店吉野家及Dairy Queen的特許經營權。

主要品牌有：
食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：

超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

罷食lu

笑撚死
以為地球得返吉野家

我好中意食吉野家
不過因為呢單野
我宣布 一世都唔會食
係 一 世

其實係咪應該將個message傳去日本? 而家香港impact咁大, 可能順便幫到松屋/sukiya

原來吉野家係紅底
留番俾啲藍絲去食

求改圖

(求改圖) 品牌謀殺吉野家

照妖鏡

屌你老母吉野家 曾經係幾好食既
而家份量越來越細 質素越來越差 牛越來越少 打邊爐份牛得兩塊 我加20蚊買兩塊牛
都算 環境 餐具越來越污租 好似10年冇換過咁
都算 而家請埋d奇奇怪怪既員工 唔係西口西面 就好似輕度弱智 一係就大陸新移民
成日大陸食材扮上菜 下 之耐有個咩蠔火鍋 完全唔係蠔黎 又細粒 搞d野越來越奇怪
你冇心做 唔該一係執左佢 一係就唔好再扮日式啦
本身對你d食野 環境已經越來越失望
你老母而家撐警仲同咁好既廣告公司解約

有幾難，幾年冇食過啦
香港吉野家咁撚垃圾
啲傻鳩重要鐘意加嘔汁食
難食到死
係日本食就加生蛋

以前啲人都話罷食麥記啦，試問有邊個可以堅持到而家？

各位能夠永久罷食嘅，我當然支持啦，我只係想講，就算永久罷食唔到，都要罷返一排

唔食吉家了

吉野家呢單野關連登仔撚事?
想發癲就出去搵警犬啦，你D EQ同佢地一撚樣呀傻鳩

垃撚圾公司

有用咩

pish

我自己就唔明有幾難，香港真係周街食肆，就算cut 晒幫襯所有深淺藍絲餐廳，你都唔會餓死，更何況只係長期唔去一間吉野家？

一直都覺得難食

有冇人知佢地有冇比人炒？!

你咩事呀
呢單嘢關抽廣告咩事呀

吉野家不了

吉嘢加正式係我食肆名單上除名

抵制係 TVB Dolce Vita 賣廣告嘅商戶

睇到獅子狗PO重諗住幫襯多D, 現在不了

垃圾公司。

推到小編見到！

紅資收購日本公司真係白痴

你估你地話唔食就真係無人食咩？
事實上大把人食，叫佢賺少d當贏

水真係唔可以亂抽，既然吉野家老闆係撐警，咁就應該出post撐警同埋抽黃絲水

你都戇撚鳩，你覺得係fb出post撐警後果唔會更嚴重？